西鐵咩環境？？

西鐵咩環境？冇人講既

天西元西都搞緊啦

去到錦上路only

屯門站收咗皮

你出嚟塞下就知咩環境

0743 廣播 屯門站至錦上路全停